深水埗棋子燒鵝出面有人打交有冇人知咩事

開係吹水台驚沉
但又唔係時事,唯有開係到

補張乜都影唔到既圖,等個post冇咁悶